唔知去唔去睇醫生驗肺炎好

有咳有痰胸痛，但無燒無其他病徵，唔知去唔去政府問診睇好，又怕無事變有事

搵警察驗